男人嘅直覺

其實男人嘅直覺有時真係可以準過女人

利申 我試過好多次靠直覺都岩

會唔會因為你女人型呀

有冇人都咁覺得？

姐係點

對即將發生唔好既事既直覺都幾準